今日都唔肯散，就唔好同我講前線有判斷能力

講到明行完就散，都硬係要磨爛蓆
唔好再同我講有咩判斷能力

記者指曾訪問現場人士，大多表示未有計劃去留。當中有後排人士表示會等待前排人士離去，問到前排人士又表示要想等待後面人士離開，有巿民表示希望一起走，也有人表示想留守。

又累撚死人啦 次次都係咁

佢地係咪鬥緊邊個走先就邊個輸?

去留由現場決定

講到前線大撚晒咁，低能就低能啦

肯定係有好多鬼唔肯走
所以大家自己走先就得架喇, 留返D 鬼自己OT 啦

又喺度磨爛𥱊做乜

咩都有得鬥

屌你現場決定，而家你就搞到170萬人努力白廢，之後場運動輸鳩左就係入你數

今日無理由再留係度

一直都要尊重現場手足決定

又駛唔駛尊重今日所有和理非嘅人? 佢哋唔係現場手足呀?

不分化 不割席

屌，今晚俾人清除左連登仔唔割，全世界都割！

現場叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走